口才唔叻嘅人通常都對人專心一意

毒撚唔識講野就唔識講野啦 追唔到女咪扮專一

呢d係冇條件去花心

agger